論期望(區/立法會)議員做到乜

次次到選舉 都會話關鍵一席
次次到選舉 都會話選情告急
次次到選舉 都會話高投票率重要
次次到選舉 都會以政治議題掛帥
....

你又有乜野期望

但願天滅泛民 護佑本土

無期望
已睇穿所有議員
無論建制同泛狗
都係為左份糧同社會人脈地位做野

靠自己搵到錢
有錢有地位自然識到人
上到位要影響政府都唔洗靠班蛋散議員